<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.design.widget.CoordinatorLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".activity.ScrollActivity">
    <android.support.design.widget.AppBarLayout
        android:id="@+id/app_bar"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content">

        <android.support.design.widget.CollapsingToolbarLayout
            android:id="@+id/toolbar_layout"
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:fitsSystemWindows="true"
            android:background="#f7f7f7"
            app:layout_scrollFlags="scroll|exitUntilCollapsed">

            <LinearLayout
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:orientation="vertical">

                <ImageView
                    android:id="@+id/iv_photo"
                    android:layout_width="match_parent"
                    android:layout_height="300dp"
                    android:src="@drawable/four"
                    android:scaleType="fitXY" />

            </LinearLayout>
        </android.support.design.widget.CollapsingToolbarLayout>


        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="60dp"
            android:background="#7b967b"
            android:orientation="horizontal">

            <RadioGroup
                android:id="@+id/rg"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:orientation="horizontal">

                <RadioButton
                    android:id="@+id/rb_des"
                    android:layout_width="wrap_content"
                    android:layout_height="match_parent"
                    android:layout_weight="1"
                    android:button="@null"
                    android:checked="true"
                    android:gravity="center"
                    android:text="课程介绍"
                    android:textColor="#000"
                    android:textSize="14sp" />

                <RadioButton
                    android:id="@+id/rb_course"
                    android:layout_width="wrap_content"
                    android:layout_height="match_parent"
                    android:layout_weight="1"
                    android:button="@null"
                    android:gravity="center"
                    android:text="课程表"
                    android:textColor="#000"
                    android:textSize="14sp" />

                <RadioButton
                    android:id="@+id/rb_teacher"
                    android:layout_width="wrap_content"
                    android:layout_height="match_parent"
                    android:layout_weight="1"
                    android:button="@null"
                    android:gravity="center"
                    android:text="老师简介"
                    android:textColor="#000"
                    android:textSize="14sp" />
            </RadioGroup>

        </LinearLayout>

    </android.support.design.widget.AppBarLayout>

    <android.support.v4.widget.NestedScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:overScrollMode="always"
        app:layout_behavior="@string/appbar_scrolling_view_behavior">


        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:orientation="vertical">
            <TextView
                android:id="@+id/tv_coursedes"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_gravity="center"
                android:text="这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试这是测试"
                />

        </LinearLayout>

    </android.support.v4.widget.NestedScrollView>
</android.support.design.widget.CoordinatorLayout>






